29號日本g20 巳搞到維尼頭大 你地咪再添煩添亂

Ok?